巨蟹男

同巨蟹男拍拖 係佢追我既
但因為覺得我唔適合佢 可能因為我懷疑錯佢 / 起佢唔開心時講過悔氣野

佢話有時有野要探索 唔適合就係唔適合 佢話佢最重要既係親情 愛情事業朋友都唔會令到佢流淚 係得親情
強調唔適合所以做返朋友 話可以繼續搵佢傾計 但同之前溫馨體貼唔同
好似好唔想我再同佢傾咁
其實我真係好鐘意佢
我好誠心咁認錯
但佢講唔適合就係唔適合
其實我視佢係終身伴侶
我真係好想可以一齊返
但巨蟹男其實係咪好難回頭
散左一日 過左人生最後悔既一日

佢鍾意女人

巨蟹重感情 如果你地真係有感情 要一齊返唔難

唔難,1%feel就可以
如果0%就你就呢世收皮

我係藍絲

佢依加唔多理我 唔知個心點諗

一定唔會係0%
我同佢道歉
話感情唔分對同錯
但佢話只係適唔適合既問題

巨蟹男不嬲口硬心軟

文字講幾多都無用 直接搵直接陪佢傾 果面好易心軟

試下眼淚攻勢，巨蟹男見到女人喊多數跪低。

除非視你做敵對仇人啦，不過樓主應該係。

利申蟹巴

其實好驚之後一直都會咁

依加搵佢傾 佢覆左可以搵佢傾計 有時忙但未必得閒覆 但佢避緊我
佢得閒睇其他野但都無覆我

其實我好有悔意
點解咁大轉變視我仇人
不過我同佢講早抖 送首歌佢聽
佢送首 分手 忘記 既歌
同之前佢起車上面聽既歌 完全唔係嗰回事
好似令我覺得做錯左無得返轉頭咁
我依舊想補救呢段關係
點做好

同埋我唔敢打俾佢 佢連講野都唔想理我咁樣
但如果我起佢收工等佢 我驚佢反感 唔知會唔會

呢樣真
對自己鍾意既人
嗲,喊 完全0抵抗力

狂笑中 so ture

岩啊 最鍾意係佢面前喊 佢都鍾意係我面前喊
利申： 我地都係巨蟹

巨蟹好咸濕

sorry 巨蟹男的起心肝覺得要散就係散 冇回頭
或者之前可以死纏爛打好耐 但當佢果刻認為分開係最好既方法 咁就完了
我之前初戀都4年 大家都成日嘈交 但嘈完都好快好番
去到最尾佢提出分手 我挽留完幾次 覺得冇機 真係係時候分開 分咗手到依家4年來都冇同佢講過任何一句野

見咁多巨蟹巴，想問下你地同一個女仔曖昧既時候會點？會唔會keep住唔表白又或者突然之間唔再搵果個女仔？

巨蟹都幾忍得，如果無十足把握都唔會出手
否則sense到對方對自己無興趣就會突然間唔搵
利申：蟹仔

明明上個weekend出街好地地，佢番到屋企仲有多謝我陪佢，今個禮拜可以完全唔搵我
我想講既係我真係鐘意左你呀

第一次出？可能見完覺得唔啱廢事哂大家時間

睇星座最好睇埋星座內期數。對方生日幾號?